集思廣益之交垃圾算唔算係Freerider

交垃圾係指佢地有覆機有上水都好
但係internal deadline個晚交一份google direct copy落黎既野比你

算 唔算

試過report呢種人freerider professor受理 你地又點睇

試過gpmate交份垃圾essay 我用左2日通頂幫佢重新作過 佢最後report我做左佢啲野我之後再去port佢 個prof話佢都叫做有做過 只係做得唔好同我講話我想靚grade就係要付出

Shitty本身都係垃圾
打和啦

我好努力做份嘢唔係抄

都係垃圾